放棄就趁早

never start something you are not willing to finish

早d訓啦